感恩既係，我已經搵到呢個世上最愛自己既女人

我老母

你老母都係我畢生最愛